[多圖] 小朋友幹大姐姐 8P 姐姐淫笑

小朋友？

雪姑七友七個小矮人，
雪姑七友七個齊齊訓 ，
七個人渣住七碌棍 ，
行埋白雪公主度Un Un Un 。

邊撚道小朋友矮就小朋友啊?

有個版本係插到雪姑瓜老襯